連登被嚴重滲透警告!!!(請手足修正再廣傳，成敗關鍵)

屌mk街童 = 割蓆

立軍紀 = 糾察

呢兩味2014年都瀨過，敵人有幾強大我地死守都可以抵抗，但係俾人內部分化左敵人唔出力我地都會自動瓦解。

香港人冒住要坐十幾碌俾人棄屍强姦既風險起義，唔係黎維持治安、唔係黎安撫民心、唔係黎振興經濟，呢d係政府係狗賊既責任。香港人要嘅係逃離支那魔掌實現真正自治，要達到目的就要連支那都要屈服，只有支爆近支那先會跪低。支那內憂外患，天災豬瘟鼠疫已至，人禍香港時代革命，外有美英步步進逼，呢個係天賜俾香港人可以擁有完整自治權既機會，亦都係唯一機會。係重要關頭共諜就滲透入黎鼓吹割蓆糾察，要香港人自綁雙手雙腳，自我約束。

我地既敵人支共、港共、狗隻，佢地有無任何道德約束啊?佢地扔你落街強姦你個女既時候有冇自我約束過啊? 你唔約束敵人約束自己人，唔係共諜內鬼係咩啊？所有香港人同我每日同自己講三次，我地既第一宗旨係“點都唔割啊”。

同埋香港人係一定唔會做出過火既行為，因為所有姦淫擄掠，用火水燒市民，都一定係黑警支那臥底做出黎嫁禍香港人，所以香港人一定要幫無辜既死難者報仇雪恨，支共黑警都要死全家，替天行道，以慰死難者在天之靈。

除左滲透，仲可能已經俾港共接收左，手足幫幫手推置頂，其他文宣媒體廣傳，連登都可能俾港共操控緊

pish

呢兩三日keep住都係呢啲post

所以唔好聽人講野 做自己想做認為正確既人
唔好比輿論壓力影響到自己既決定
Lihkg講咩都假

不如咁，限返1001啦，終極解決辦法

手足係無分貴賤輕重，人人各有所長，mk有mk既街頭戰鬥力，毒L有毒L既文宣攻勢，互補長短，永不割蓆。

今日香港只有真香港人同支那人之分，香港狗隊，藍屍，鄉黑全部都係支那人。

同埋如果有糾察隊出現一定係鬼，唔洗講即獅鳥，你要糾就去糾香港狗察

推 好撚煩 童乜嘢黨 白尻痴

請有影響力既巴絲手足推置頂，所有分化post都唔好回，落得場既都唔多睇連登，但係都唔可以唔提醒手足，亦唔可以俾分化萌芽

push

push1

push2

最有效既方法就係1001個回覆就停，見到好多鬼po衝到二千幾，屌

光復香港，時代革命
真香港人，永不割蓆

個童黨post大江東去推撚左成千下

推

核爆都唔割

手足們推埋去其他媒體唔該晒，無須標示轉載，可任意修改

連尼住根本有心放任班鬼

盡人事，安天命啦，提醒真香港人記住永不割蓆就得

睇下個割蓆post 絕大部份留言都係一個 大江東去 推post

仲有一大堆正評，痴撚線，連登宜家同狗仲多過人

be humble,不標籤
討論達致共識先係正確方向